唔好跪啦

太子即時

見到佢喊個心都好唔舒服好想喊

個個都叫佢唔好跪 佢哋冇做錯事

理性處理831消息

捉佢起身啦

唔好跪！！

隔離好多人都捉唔起佢
我行埋去肯定喊埋一份

佢仲要單拖？

係呀如果唔係隔離有人睇住佢我都唔夠膽行開

好勇敢.......有無咩update呀???

我都想知呀我行開咗我好廢

希望佢起返身

起身
唔準跪

好驚佢比啲仆街捉

唔好跪, 要跪既係呢個政權同差佬

跪請對3位/6位烈士跪，唔好對途人/政權/黨鐵跪

有冇人可以幫手睇住個女仔

起返身未？得佢一個定點？

支那式乞求法

啱呀明明做錯事嘅係佢哋呢班人渣

得佢一個咋
但係我爛喊所以行開咗冇留係到

班狗官警渣

搞到香港人絕望無助 到咁

咀咒你班人渣 祖宗十八代

依家我連自己一個行隧道都唔敢
好驚有痴線佬出黎斬鳩我後生是原罪

本來搭緊鐵上堂 去幫手先

跪撚夠未呀，醒下好冇

求update